C.朗拿度副業收入超祖記工資！發帖賺錢是美斯兩倍

根據數據統計，葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度通過社交網絡平台Instagram獲得的「副業」收入，甚至高於他在祖雲達斯的工資。

根據「Business Insider」統計，C.朗拿度通過社交平台Instagram獲得的年收入大約為3820萬英鎊，比他在祖雲達斯的年工資2625萬英鎊高出不少。

網絡影響力大

發帖掙錢

在Instagram平台，葡萄牙人有1.86億關注者，是該平台吸粉第一人。C.朗拿度同時是Instagram平台上收入最高的人，甚至超出莎蓮娜高美斯等娛樂明星。在場下，C.朗拿度隨便動動手指發帖就可以收入不菲，他每條廣告貼的平均收入大概是78萬英鎊。

相比之下，美斯在Instagram平台上的影響力遠不及C.朗拿度。據統計，美斯在Instagram平台上的年收入為1870萬英鎊，不到C.朗拿度的一半，平均每條廣告貼的收入大概為51萬8千英鎊。

美斯相對低調

在Instagram平台收入榜單的前十名中，有六位足球明星，除了排在前兩位的C.朗拿度和美斯，大衛碧咸、尼馬、伊巴謙莫域和朗拿甸奴都進入了前十名。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

開一個post 買一層樓

班5毛睇到會點

牙朗又然

真心威，計樣贏晒我球王美斯真係

Sir

你點知的

碧咸仲係咁屈

毒撚美欺

Good evening sir